大家估下聽日會收到乜嘢警察呼籲SMS？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

DLLM 真係收到

我都收到

不用回復

覆

應該收到太多親切既問候

今日全部台都會收到，中移應該係第一間

我都收到 用緊中移動

垃圾 1010
勁準時1100 收到

十點多少少收到

即係會有人收到
非回不可

不用回覆

收到
覆埋佢老母

我中移動冇收到

登記左政府個拒收信息登記冊就唔會收到

收到

FCED?